youtube: 叫觀眾click 廣告 (增加自己收入) 有機會違反守則

岩岩中醫筆曼講YOUTUBE 回覆左佢

何蛇行為有無問題?

何蛇咁中意估波, 今次人地估岩佢話人地錯